黃色經濟圈成功關鍵係網店

其實市場上既知名網店都係起步階段
我建議香港人盡快在海外集資成立一間黃色主權基金
盡力開辦網店及物流公司
盡量做到價廉物美，種類多，入貨盡量從東南亞及本地
網站種類，形式，設計，運作，
可參考競爭對手: 淘寶，美團，支付寶
同本地黃色網商可盡量合作
重振香港科研同經濟
長遠重可以開發埋用美金結算既手機支付系統
P牌推唔到，如認同請幫推

推

推！
手足快搞寵物用品網店！
我每個月起碼一千蚊喺寵物用品度，有手足搞我即買！

光時！
其實可以擴中光時！

入東南亞貨又平又正

泰國香料薯片公仔面面膜都好屈機

高檔貨入日韓野都大把港女肯比錢買

網上落單+網下同乾貨黃店夾
租少少位做倉+放售+交收
俾番錢+幫宣傳
參考飾物店放租格仔位既做法

即係G20 登報加強版同加入可持續性

光時都同呢個類似，但唔夠強

G20同攬炒團的例子要分析

係時候要幫光時做檢討

唔好意思 借個位黎

新德國聯署

德國聯邦議院《全球馬格尼茨基法案》

仲差44000人!!!!

目標50000人

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》--LIHKG

物流呢樣一定要發大嚟搞，到而家都重有好多人用緊順豐，順豐比淘寶更加影響得大，好多網購都用順豐

無錯
順豐做大左
依家服務開始差
落order要用佢app聽姐姐講好煩

唔係呢個問題，順豐係大劣公司